《Running Man》新一集並列五星旗中華民國旗 中國網民不滿促道歉：台灣是中國的

小粉紅又碎玻璃

咁又叫「辱華」？最多叫「辱支」，根本得支那人唔開針